不如呢度集中討論彥霖事件

夠多post啦，唔好再開

[red] [/警告!!!
連登已經被狗同三毛
嚴重滲透
加上仲有分化撚
熱門一片凌亂
再咁落去唔洗林奠出手
禁我地網 封鎖連登
連登就會從內部潰散
唯有預設不推文回覆
先可以光復連登red]

太分開 傾唔到

你個po得個2張圖 整合又冇 討論乜鳩
嫌唔夠多po？

好多po喇喎

樓主咁密開po都冇人理 一定係attention seeker 想扮大佬

下 幾時

Ok